[IOS/AN] Teria Saga (6) 4降臨+1活動 肝爆你班友

官網：

IOS LINK：

AN LINK：
k

首抽排名網：

事前登錄（所有玩家都有）

登録者数 特典
5万人（達成） 次元石250個
10万人（達成） SSRマノ1体
15万人（達成） SR装備アクセサリー3種
10万ゴールド
20万人（達成） SSR装備アクセサリー1種
20万ゴールド
30万人（達成）
※5月16日に追加 キャラ召喚券3枚
50万人（達成）
※5月16日に追加 半分の次元石で引けるスペシャルガチャ
（10連分）
70万人（達成）
※5月16日に追加 SSR1体確定のスペシャルガチャ
（10連分）

Q＆A

Q1:第9個成就強化極都唔得？

A1:要強化是但1個"坦"職

Q2:頭果10連就係首抽？
A2:係 如果冇SSR就可以KILL APP 登入畫面左上角CLEAN DATA再抽

Q3:抽中相同SSR有咩用？
A3:可以拎黎突破 唔好食左佢黎升技

Q4:幾時先可以打降臨超級？
A4:最好升滿50先

Q5:用奶玩協力補唔到人血？
A5:係 唔係是咪BUG黎

水降臨攻略

求其加左張圖 加左2條片
遲下搵有心巴打一齊再搞搞佢

Q5:用奶玩協力補唔到人血？
A5:係 唔係是咪BUG黎

係咪應該CUT咗佢

你岩
頭先快手開左POST 先
冇點執過

咁耐先開post

終於突爆左

1001又唔開

點跟

仲諗住無課唔會突爆

買100蚊呢下星期都係第6個PO

比定戶口你 我一陣就推爆佢

當我冇講過

咁快縮沙

利申毒撚 好得閒

諗緊抽唔抽多一兩次火光盾up
兩隻都好用又靚

唔服氣抽咗幾吓
5突木弓

-降臨活動-

-幻影實驗場-
可以狂刷換素材

-召喚抽蛋 Event-
Setp 1 半價 500石 10連
Setp 2 半價 500石 10連
Step 3 SSR 確定
新手一定ALL IN

-新囡囡角色-

1. 火盾

角色 J 介紹片

2. 木劍

角色 J 介紹片

水降唔敢打地獄或以上 超級100%穩刷算
netmarble啲game真係肝到傻
有冇人互加好友？

隻坦夠硬就得

oh sor你指條女吓話
咁我又覺得反正都冇裝跌 是但啦

116－5804－991

實驗場肝到ON9

佢光暗果個跌錢仲少過予戰果個

刷晒予選先算

地獄女海賊一堆地雷
一堆on9唔識幫隊友坦
你老味死左兩件條友隻坦都仲係滿血

予選刷哂

果個用黎刷銀幣,超級一出就2X個

我未出過銀
打超級次次都3格銅，每格5,6個

唔知係BUG定點
打多人用新木劍成日出完技又有得再出,
最多試過連出5次都係有傷

想問下首抽正常要有幾多SSR?
見個個巴打都成堆SSR

教學前10抽
2隻以上啦

之後抽哂先再講

想問下藍色拳頭個隻coin係點拎?

任務第3格

開場同人打多d 我最多試過都係80幾個銀 難儲仆街

果個咩武器選擇卷係咩

你老味5個降臨d量夠打足一個月

岩岩先打齊滿突
仲有d裝呀屌

而家先開始打暗降

火降冇腦燒佢 好快

Thx

養隻坦打pvp仲好

佢招技能機制黎
佢招技出2次先會CD

而家CD珠有BUG
多人MODE果時,食左CD珠可以無CD出3次技

屌
原來有新post
唔怪得冇紅燈

有咩咁驚奇
解晒予選個任已經夠coin

搞緊覺醒黑木弓同sr木法準備挑水弓

有無人入唔到game
彈果個咩client server api

講緊D肥料

我講緊刷哂啲任咋

銀幣難出到呢 點刷得落手

今日都未打水弓,會唔會刷唔切

但啲獎品

今日成日打幾鋪就話個ClientToServer API 出事
有無人係咁

係咁開房呃多2個金箱，ssr要成250一個

得新木劍先係咁定係其他都有
同埋有時會撞第1個目標就停,有時又會穿到最後

你出招時手指要禁去長條形最盡先會穿
好似係

原來有分別

我海賊姬都突滿了(打超級) 宜家想打協力惡夢但我唔知應該先覺滿黑木弓定sr木法好
黑來弓0突,sr木法4突

用WiFi 連線卡loading, 數據出CLIENTTOSERVER_API,重dl咗一次都冇用
求解

重開電話

好易打 放心
黑木弓加隻break穩打

都唔得

應該夠時間既

vpn

我都有時有呢個問題, 不過我重開game幾次就無事

請問呢個任做啲咩 強化完都係解唔到

強化任一隻坦

想問下幻影換嗰隻CD-3秒鍊係咪有Bug
裝完無效果

點打水弓單人地獄

打街場 降臨地獄會唔會掉角色？
打左成日影都無

發覺D傻鳩唔睇機制
暗降王出大技爭一兩下死,放兩個大補

會跌

multi個打燈機制其實係咪bug bug地
打完都成日見到1

而家pvp真人控嘅咩
屌佢識target同即刻開技嘅

我都係上唔到

個打燈應該跟host,打完都係扣1應該係latency

岩岩打果場直頭打完都冇反應,但係打隻王係扣正常血量

想問下大家起手會點揀

坦/補/輸出
因為頭兩次見岩心水既輸出英就開左波
搞到冇乜點理補坦

降臨卡卡地

缺一不可啦

火奶 木弓
木弓>水坦降>暗降/水弓降/火降

依家火奶 水槍 暗盜
自己未有坦
可以帶邊隻入去刷水坦降

是但都夠做啦
不過而家先開始 除非你好肝 唔係應該打唔哂

上級有d 難打
成日俾佢打到隔外
係咁暈

覺左黑木弓同sr木法

黑木弓係邊隻
射分箭定吸怪

sr 木法係綁住人個隻?

射分箭,sr 木法係綁住人個隻

屌關暗降想點呀
打撚極都係扣哂攻on99

我都唔識打 求攻略

係咁出人

帶隻4突入去覺得自己好型

sr 4突

SR有用果D4突都型

木弓
keke嗰個你嚟？
屌入個街場咁啱見到張圖條友跌兩件裝

個名叫木頭就是我

趕尾水半減
今晚打左成10隻水弓降
裝反而得3件.....

滿突滿覺表示屈機

種田大法好

幾個要點
1.break (廢話)
2.優先清小兵
3.場上面4支燈,熄左會扣攻,所以要點去打果4支燈
好似著晒之後佢就會維持耐D,我通常都係打晒4支

成日清唔晒小兵,然後佢一熄燈就無攻打唔入
逼住一路硬食佢D小兵,跑去打燈,然後隻光坦俾一堆小兵圍死
無左光坦無得break,然後熄燈,無攻,跑去打燈,被圍死,無限loop

你地打唔打啊

木法團?

就係打哂燈都扣攻
一時明明冇熄燈又扣
唔知係咪bug嚟

係啊但點add你地

叫埋8兄黎個Sr 4突團

add game id 定係到傾 定其他聯絡方法?

究竟水弓D人係咪唔識打....

冇你呢隻
我得隻木奶

我留id 你地add me 我再邀

最好你地有滿突光/木坦

我惡夢街場成功率好高喎

118-1054-046

114-0115-140
id chu

總會遇到新手 之後gg

得70 Sr 木坦

木坦 刷邊關

留名and id plx

220672 room no

終於有場係有人識打,隻盾識計count避鎗,D奶識換出來解凍,識換人解break

死剩我1個
carry

第一章 故事 ，出左新角就難刷左好多

隻水弓係要趺足4隻 ?

我打最後boss hard完全唔出

滅團

now join

盡力算了吧

換多隻奶其實夠做

cant join

其實係咪房主隻主角瓜Q左就換唔到人

我見有人暗/光坦過到(滿突)

好似冰住死會換唔到

暗果隻可以召兩隻卒
我頭先係組隻水盾+暗盾
條友識玩真係輕輕鬆鬆

係啊屌可能你黎

屌咁都見到你地

有無懷疑過隻 game 得我地同 kekeke 班人玩

肯撚定唔係囉,岩岩先比人雷完

而家冇雙倍一輸左仲on9

慘慘

升下d人join你地得唔我得

點解你三個岩岩一齊中船架

XD

水弓關建議4人一港射用技boss,然後一個個換暗吹雞
輕輕鬆鬆,當然其中一個要bk/木補

其實4個唔洗點突既角色都夠打

根本D人又唔識閃技又唔識睇隊友,明知自己係唯一一隻奶就換隻DPS出來
呢隻水弓又唔係成日出普攻好多招都避到

佢有時唔中都當中 呢個先煩

yes 成隊50/55都過到
不過嗰場冇記錯佢地食哂技得我打咁濟

只少有「避」呢個意識我都由你

岩岩組隻水盾見有3隻奶,有理冇理係前面乜鳩都唔避
最尾係三隻弓手走位打死

我見好多坦連閃都唔閃 一冰基本上死硬
但亦都見過有坦走嚟走去避技
成場無乜點扣過血咁濟

我就發覺有木奶+暗坦係好易過到,首提係4個人要一齊射技

其實d SR係咪冇用可以賣哂佢？

其實除左普攻之外既招都避到
唯獨是係直射/6角果個要計攻擊次數避唔到我唔怪你

連撞船都唔閃我真係想屌撚死佢

真係想屌撚死佢

識COUNT鎗數呢兩招都避到
最驚係佢唔跟地下的彈道黎出招

我係唔睇紅線 係咪都拉後咗先再用反應避
同埋可以睇佢望邊

2下普攻就1招技
見佢打完2次普攻一路走其實都避到
見過個坦真係行嚟行去避都已經夠做

隻game太撚肝,隻guardian玩得過應該棄呢邊

仲肝過gbf

但個隻未必佛心我建議你留底啦

準備賣SSR發達

咁樣算唔算非洲

唔計事前16隻

我陣亡左
一星期最期待呢一日
又再令我失望

我都係, 咩卷都無中
好彩石抽抽中

5張金券炒哂車
嬲嬲地換多10張紫券中左張水劍回本

我記得你主線破哂？？
隻宙斯都賣撚埋？

紫卷中火劍
金卷中光奶

乜都無，好失望

po撚錯相

升爆埋2件防具 6000防

d SR係咪拎黎食

隻game真係肝到仆街
淨係降臨打到最後200石都已經痴線
仲要有4個降臨

突爆多左出黎果啲我拎去升技用

我連突都冇突 直接拎哂去升技

升技好哂
你打降臨出果d ssr都可以食黎升技
%仲高
拎去賣可以換金卷抽ssr

差最後9次惡夢就解哂
抖幾日先 成個禮拜六日俾撚左隻game

上邊班ching 好癲

你仲有三場試練場仲有幾十張武器卷

量力而為囉, 我自己係打晒水坦降臨啲任務拎石, 然後突得滿火兔同水弓就收手

我諗住打晒4降臨D裝 專打實驗場 有時間先番轉頭解降臨任

單人點過地獄船長
隻木奶奶唔切

打龜D
BOSS打完2下普攻好向後拉
因為solo 要控成隊走好鬼煩
用暗盾call卒比佢打多D空間走位
其他都冇特別

我就黑木弓 木奶 99Lv5覺醒暗降 99Lv5覺醒船長
替補光奶 水槍Break

我用光奶+2隻5覺木弓
惡夢級都係
1隻99 5覺水降坦+1隻光奶就夠坦
隻王兩次普攻後就出一次技
唔係好大壓力 水坦就死就換木弓出黎坦

數鎗, 佢開 4 鎗 (2鎗 x 2次) 之後就會開技, 佢未黃血時開技有 4 種:

1.) 開船大範圍, 打直線
避開, 好簡單; 會冰結, 千奇唔好中

2.) 紅圓 + 掟旋渦筒
呢技要有咁遠走咁遠 , 佢會緊接開船打直線, 會冰結, 千奇唔好中

3.) 6 角形開鎗
會冰結, 千奇唔好中

4.) 直線細範圍開鎗
會犀緩, 最好唔好中

打法就係佢一開完 4 鎗就好走人, 等佢出完技先好返去再打, 唔貪刀就會好安全

Fd list 有隻滿突黑木弓 CLS 好好用
咁岩組到呢D就正

yes 開頭以為要木坦
其實唔洗 用木弓都坦到
同埋佢普攻兩次就出技
捱幾下光奶cd就行完 又補過
有fd就用fd隻木弓
無fd就用女海賊+金髮黑髮3弓+光奶射死佢

熟左就過到

岩岩打左場惡夢級
冇借fd條隊係咁
如果有高突破+高覺醒木弓既好友換走女海賊會再易打d

無光補, 補唔起

協力一開始4木弓開技,之後轉暗坦吹雞輕輕鬆鬆

我成個weekend夜晚都比左佢,但個進度好似冇乜點推進過咁
一見到隻隻角都要趺一件裝(未計水弓條撚屌要趺好多),睇到個progress就唔想打

用女海賊&借fd光補都得
3木弓唔係一定要 但易好多
企係到同佢鬥射

我再努力下, 爭惡夢 solo 未過到

惡夢唔敢打協力 單人算
輸太多又要特登打過入場用果d徽章

女海賊先痴線 打左咁耐一件裝都冇
商店仲要冇撚得換
即係要武防飾品各打多4件
痴q左線

你係咪打燈之後無行埋去d燈到就打

6月5號guradian
6月6號FGO新Event
我應該唔玩呢隻了,太農,我本身玩FGO都係貪佢夠佛系....

唔係啦
所有可能嘅互動都試哂
跑咗幾個圈又圍住佢轉
打哂4個都仲有個debuff喺度
一時時

呢隻真係肝到2046,不過係幾好玩同有誠意

有6000石,一陣allin抽埋佢

睇你玩到幾投入就知hahaa

6000
我成日忍唔住抽 儲唔到

當你睇到上面既兄弟幾千石0SSR你就唔會敢抽

咁係幾好玩既但真係希望打後唔好咁痴線

佢好投入架啦

D人話呢間廠就係咁痴線...

睇你心態囉, 到底係 game 玩你定係你玩 game

佢幾幾多野你玩, 你要玩到盡, 似係 game 玩你多啲
你識得節制, 量力而為, 咁咪你玩 game 囉

開頭開到咁Rush
後尾有冇野接到ga

都係存角

隨緣打就算
只係見到D獎勵閒閒地要打成百次嚇親

最尾個d石任其實唔解都得嫁,個度成40次

態度正確

因為宜家唔存呢幾隻角我驚後面打唔到新角,所以先出盡奶力
0突ssr其實真係無咩作為嫁

無錯,所以我係選擇唔玩

真係放生?oh

放生啦,我本身又有D ps4 game要玩(呢D可以等)
當初我每月新作hea係因為GBF又係太撚農所以我先放返低
今日一諗又好似返返去果陣GBF咁日又打夜又打,好似都係棄驚保平安

一場連埋LOAD GAME快極都差唔多3分鐘
40次都要120分鐘

玩咩驚都係萬事起頭難既
白貓 FGO 都係肝到PK
當時一出都好多人玩

其實果D真係冇諗住打,始終200石要打40場真係太on9(如果係得一個降臨係ok,當清體)
真係放低身段就咁降臨角99就算數
裝備真係唔好追算...(反正裝備應該有好多替代品)

倍速solo 水火都快嘅

FGO唔係肝到PK,而係官方有意限制你既成長曲線,肥料少,素材獲得效率極低

佢呢D降臨其實set做日常地下城比D人一路玩一路慢慢打仲好,反正呢幾關除左水弓都係故事關都見到...

過多排可能會普通關出呢

咁又真係吹佢唔脹

屌呢隻係好撚肝
等聽日果隻新驚算

又一位朋友 咁搞法幾單機game

手機game而家係農場game先留到人係正常

但係一開始就比個咁大既農場係會嚇走人
其實隻game係有潛力,但個管理要執執

我應該都差唔多 咁撚肝我玩返白貓算

雖然時間短暫但都祝大家玩到好game

我都等緊聽日果隻

如果好玩 就棄呢隻

其實我對聽日隻驚冇咁樂觀

老任一直都on99....

－ END －

我會繼續玩既
我好多時都係扮工由佢auto 打

我都係麻麻地老任 試都唔想

聽日果隻老任架咩 ?

岩岩金卷想賣呢隻

難得抽得唔錯 我會繼續

其實呢隻好勁

6000石+賣左隻暗劍換金卷

=一隻光盾

呢個結果都係意料之中既

好彩係中光盾唔係火盾....

今朝單抽中左，岩岩練完

唔係，個謠言由連登傳到公海再傳返連登，點解會咁

唔知haha 我冇考究過

今朝抽晒紫卷 金卷
中左光奶 火劍
我都會繼續

火盾勁過光盾唔少我光盾突3 都冇點出黎用 想要火盾一路抽唔到

我記得老任果隻好似叫乜鳩dragon之類

暗盾真係好穩陣,call完o靚換返隻DPS入來

渣ga你呀碌屎
唔撚識讀

尋日刷完首抽開始玩
應該刷咩先

先刷好水坦降臨
然後再決定刷火降還是水弓降臨

本身有2隻火角刷完水坦刷火降好d

水弓你都要有金幣先開到

爆肝刷哂佢啦

仲忙過打GBF打古戰

爆完後應該個肝都唔洗要

5點會bug fixed

直接送

屌直接送都要啦,哂9 D player時間

game已棄

看來人人都跑到 guardian 去了

嗚嗚

睇返guardian係line出....

好似未更新

係呀, 而且係無限體力制, 仲要有公會戰, 聽到都怕

oh my fuxk god

想賣10隻SR角變左食10隻SR角

留守依邊
又職業同pool又防具
個坑真係大撚到

其實更新左未

應該更咗掛
佢應該server side改野姐

有冇巴打做完左99LV個個任?我隻人上左99LV(打關升)都冇完任

一齊刷野

我真係恭喜你呀
要合上去

唉troll撚咗場
屌佢無啦啦彈我返去食技

因為我見上一個POST有人話自己打關升上去

屌開始係咁逼害

出技去閃左招大技真係好撚屈G

條友咪應該中咗伏上嚟屌鬼囉

咁佢又冇話成唔成功既...算,靠火降完任

我話唔好升到98去到咁盡,因為你平常打關係會比exp你
係未出個任,打關去到99,先出任咁樣唔計

唔緊要啦,反正隻火都等緊上99

其實三隻都幾實用

開頭以為隻暗盾麻麻地,但召兩隻兵可以頂隻王幾次普攻真係超勁

重肝緊火降超級,個200石由得佢

火降係咁出人
成打係度裝都冇件

豪比佢啦果200石
得返一個禮拜唔夠裝都要人99lv

緊係啦,差9場超級,再打次地獄睇下睇唔睇到個20石算9數

拎唔拎到

carry係有回報架

0裝

cls

升技fatfat

又出1隻

成班痴線佬

呢隻閪game點解冇kick人

開頭幾場之後係鳩咁比人雷

有無掉落up都係一樣咁撚難出

趺左兩隻水弓一件裝,我諗住水弓突得爆就算

小弟玩左四日
想問刷水坦的話, 係刷到夠 4 突上lv99 + 3 件武 3 突?
or 但求有件武渣手就算啦?

最好緊係全突滿

但我覺得角優先武器,始終武器堆技能既特別效果我覺得第日D武器都會有

明白
即係最後果日唔夠角就先換角
有多餘先換武
齊哂先再諗其他角

睇下你夠唔夠肝啦

一般都唔洗換角
我見趺角機會率都幾高

新手想請教SSR以下係咪拎黎升技？
或者仲有冇其他用途？

我賣

我諗我未夠肝
除左水盾未跌過其他角

我諗我未夠肝
未跌過火降裝

光番完全冇人打
入到場又冇人break比佢身哂
我想要粒覺醒野咋

隻水弓降有無話刷咩難度效率高d 除左任務比果隻之外仲味掉過

drop up打地獄囉

隻閪婆要金幣先入到,儲好幣留返dropup先好打

無知一問 可以係邊到睇佢幾時dropup

由連輸10場到識打,到滿裝好有成功感
好game黎我唔會走,佛心公司

睇你由問題少年到畢業
好感動 搵晚一齊刷灣

間唔中打到一半斷你線，體就扣咗，連又連唔返

求指教

得呢堆野 應該點升先夠水弓地獄級打？

暗覺勁多地雷
見到都唔想開波

幫你圈左
再借多隻好友木弓
同埋要再升下覺醒先
得2覺太少

成日登入都彈呢個error入唔到

Vpn 如果AN機試下重新開機

組岩4火降先去馬lor

同埋可以考慮打埋暗降先 佢call卒真係爭取到空間

卡咩蝦咩蝦
根本一玩水弓關完全2隻 game 黎,我都係睇片都每次輸到嘔既經驗就識避招
宜家10字彈都好高機會避到
之後就打算覺爆既3降角先,其他ssr唔打算搞專武,太慢太燒體反正0突....

我id: corwin 118-1054-046
有心玩既咪add我一齊打,記得係度留game 名 同id

覺醒一階升二階果粒野打邊關覺醒關易出？

諗住條友有隻99覺爆既火奶實無伏
入到場掛機

Tizz
117 3734 675

有心玩巴打快D add 一齊打下

add jor

打撚到灰 1隻都唔出比我

ID: Larry
115-4151-908

打人唔洗灰 打裝會想尋死

added

全added ,btw 今日覺醒無加成?咁有咩加成

冇留意仲刷緊火降裝

你宜家除左火降仲有無野想打?

岩岩火降齊裝lu
轉打暗降裝

最後再去打埋水弓裝
水弓我仲未打齊裝

你到時要幫手直接開房接邀我

我家陣都幾輕鬆 開工扮住工黎刷

咪咁能招積一陣你老頂睇到你就

一人部門 不過都會做野 唔係好專心咁刷
尋日刷覺醒先正 呢D入到場就auto唔洗理

我公告睇唔到點樣有無寫加成
係張圖有寫定點

暗坦d小弟原來打人上感電狀態勁到痴線

打協力完場嗰陣
長按角色可以睇到人地同自己d角色嘅能力值同裝備

但係點解我睇自己嗰兩隻會冇晒d裝備？？
有冇巴打都係咁？

打極覺醒關都唔出既

一早有手足吹棒緊啦
好野黎

水滴？

打超級, 有時一次過出十幾粒

117-6595-160

幫人留id 請加 thanks

係呀 水滴

Guardian今個禮拜應該都爆唔到一個po

阿 8 , 留守吧 , teria saga 高質太多

D人一出就屌緊

一齊留啦

留多一晚,聽晚要FGO不了

你個肝還好嗎
FGO都打到好甘 我朋友有玩

10抽完d人棄晒,老任d marketing 過時又唔上進真係抵比人屌
邊隻game宜家可以無咁肝了
其他關auto輕輕鬆鬆

好似係Line.....前面有巴打講

唔知幾時開始有人吹錯咗

Guardians 唔係老任的, 老任嗰隻未出

原來我記錯,不過唔緊要事實證明呢隻好玩又佛心

呢隻先係老任出

係我
自膠

都話隻guardian唔樂觀

動作game係手機好難平衡....
我覺得隻三國baasa仲好少少

啱啱DL咗落黎玩,

用弓手,怪都未見到就可以射

玩多陣睇下點先

呢隻又無限刷任肝
個隻又24小時練功肝

兩隻ssr都得3%

兩隻都不了

今日開唔到房...又時得時唔得join 人
發生咩事

打緊又成日斷線重連 重連已經死左

隻game個server...唔通真係d人大量反黎所以死server?

我淨係知暗降大量地雷

呢個無計,但我宜家完全協力唔到

衰在垃圾Ser

我地開房lor

你地家陣o ng ok

開房一樣唔得

一係你開個火降黎試下 thx

Online 先啦

add 左fd 未

on左

keep 住見你off

可能個邀請 / fd list 都死埋
不過我開到場

我估真係隻game有事今朝仲打到野團同房
宜家我全部連唔到

有冇人一玩共鬥係咁連唔到線/入唔到房？

不斷出呢個畫面

重開機, OR VPN

Yes AN / 模擬器reboot 就ok

重開過機reboot 晒所有野都唔得

咁只有VPN

如果你用DATA,轉用WIFI試下
用WIFI又轉DATA試下

我直連既....己經轉左模擬器引繼黎試都係咁

咁VPN去日本試下
之前都係咁,轉咗VPN就無事

但點解會咁既?

即係我每次都要連vpn?

唔洗,

連完玩一陣就無事

我都想知

我試過一次咋

以上巴打已add
小弟 112-6383-396 人之初

有無咩vpn用到,唔識搞

得左,用vpn登一次....再退再重開on99

多謝兩位巴打解答

好on9 宜家要全和排vpn....直頭唔用就connecting 唔到

有時係咁

我都用過幾個鐘

隔一陣又無事

頭先幾驚玩唔到變單機

起其他網睇到

呢隻咪騎士..

我都仲玩緊

咩網會見到咁勁

Keke 見唔少人討論緊

騎士編年屎啲活動黎

唔撚係掛 見成班仆街講得好撚高興又估咩職又成屌佢老母咩

等陣影比你睇下

dllm又來三個!?
三個之後又三個,三個之後又三個,三十個都來啦老友

係4個 ， 但有人話 係其他game 既圖黎

ke 戰友話4個 lmao 肝戰太平洋

都係netmarble

所以個公告欄一樣

仆佢個街 貼圖誤導人果個仆街死全家

笑左 你唔講以為p圖,但多降臨=多石同錢,又有免費角
而且你真係可以選擇性玩,又無話一定要全部要晒(我尢強迫症 )

hey嚇撚死咩

我見畫風差唔多 又3個降臨 加一個不能復活既惡夢級降臨

加成堆人討論就以為堅野 點知中晒伏

真係有新降臨我會即棄

唔好咁啦,你可以當無存在咪得lor

真係嚇親，我依家D降都係靠做任務俾個1隻，成日都唔掉

我差暗盾一隻就刷齊晒

難跌咗好多

水弓地獄刷到想死 都唔出英既

刷本體唔難, 刷裝備先難

裝備係好難不過我可以話你知堅持啦戰友
我都得你一定得(我又黑又手殘)
當日水盾我打晒任加account 升到rank1 51先跌第一隻水盾,我都堅持唔棄game

辛苦哂

水弓要跌哂4件

好勵志
我差3件裝刷滿暗盾裝
今日進度幾好

有啊全降臨裝有晒,人都4突 ,差在唔見有半體打覺醒咁解
其實有戰友團互相加油真係有心有力d ,野團輪左心情會變差,戰友團個feel差好遠

呢幾隻好似值得4突

隻隻勁既SR都冇我份抽到
非洲到連勁SR都冇我份

你真係好勤力 CLS

巴打們有冇人可以幫我睇睇？？

卡咩蝦咩蝦
隻game 係好玩,無所謂啦都係玩小其他game
d sr 全部都係送/10連抽ssr副產物黎,嚴格黎講新池就抽過2次
新手池個d你點都要抽嫁啦(好彩當日聽你地講step1-3唔係all in 都未必有保底)

好玩呀 server 做好D就好喇 食左我唔少體

我好懶夜晚去左食雞冇刷野
好多時係公司刷多

個server搞到我要掛vpn...其實都幾on9

出咗新幻影

一開始個個都未刷

做哂啲任先

水弓噩夢協力應該帶咩入場 木黑弓加火奶得唔得?

木黑弓加木奶

我多數單刷.

用木奶好勁

ONLY出金同銀幣
正

如果我組水弓惡夢,最好帶
Main:木弓
Sub:暗降/木奶>光奶/SR木奶/降臨水盾/木盾/Break技人

一般盾帶暗降已夠(當然覺既要覺,lv要升...)
木奶/SR木奶/Break坐底要一隻

完全正解,暗坦小弟有感電op

我的 solo 隊伍:

隊長 金髮木弓(50)
隊員 黑髮木弓(55) + SR 木坦(90) + 隊友黑髮木弓(55)
後備 水降(99) + 火補(55)

建議惡夢刷 solo 的, 感覺上較穩, 起碼打少個最強大敵人 --- 網絡延遲

呢到有無巴打團，水弓地獄成日死，依家都係打超級
用金髮木弓同木奶

單人講緊既係練度...我真係做唔到
無課搞完3降仲要搞幻影真係宜家叫無咁肝

你要數佢兩下普攻,就要拉後避佢啲技

學佢啲技術

唔好睇佢啲人裝同LV

刷唔出木坦

其實識玩就易好多
有D人組4木弓一出來唔係4隻一齊放,需知只要中4個緩速隻王係唔識郁
但D人硬係以為自己聰明你兩個射先我留後咁款,結果就係唔上唔落隻王一樣普攻打到D弓手

根本成個流程=4木弓定王>盾拖木弓CD>Loop

到底火降出緊招果時行唔行到

佢要燒完個圈圈範圍先行到

最盡可以燒3波兵仔

可以特登簡側邊冇敵人既位放技
全手動控制

上次暗降試過比暗降打左下緩速,之後放技因為行到龜速咁係鳩咁燒佢

主要係4緩速

有時組到3隻都上,始終走位都係重要D,廢事搞到冇木弓就冇得打咁

但係組到4隻就唔該一齊射到隻王唔郁

瘋狂刷新個個實驗

打暗降成日一開波入到場已經硬食左佢一招衝浪

睇完動畫款都款唔到就中

有咩好野?

有SR裝換
仲可以4突

隻GAME連線太廢

真係一時時

你地爆體刷緊幻影?

打暗降硬係成日會斷
火水降都無咁衰

屌啊仲會趺銅幣既

哦，咩幻影系列，唔知同專武比邊樣好

專武好似ONLY用到一套
另一套用住呢套先

暗降裝hahaa 差一件

點解你地咁多體
長期冇體想肝都冇得肝

爆緊體力包送左唔少

係喎，仲要第二套
實驗有無攻略? 我係拉埋一邊打卒仔先，但係有時就俾人海堆死左...

我都係拉埋一邊之後用技清卒仔

一定要拉開用技能,果兩隻boss跑速好快,你一group左就拉唔開,你後排會比佢掃積木咁掃

幻影好易打,唔好一開波ON99出哂D技就得

開哂都冇問題
第2波廢嘅

有水弓就easy汁
唔死就結哂冰

宜家先開始刷降臨會唔會唔夠時間。

唔刷裝就無問題

求大腿/勁黑木弓
110 8203 333

擔心吓夠唔夠時間訓好過

呢句真昨晚打到我想死咁制

係咪有暗降盾已經夠坦
我隻光坦連地獄都過唔到 唔夠坦

但今日打左成日水弓一隻都冇跌...

你隻光坦除非突爆
如果唔係升爆既降臨一定勁過你啲50,55lb v ssr

做乜唔等drop up先打
水弓呢d始終要鎖匙

其他降打極都唔跌裝嘅
大撚把啦

同埋我得隻火坦有BK
係咪用木奶硬食再解冰會好過用火坦BK

屌個場係咁跌銅幣係咪路

我想問各位巴打，你地會唔會用石回體？
我已經用曬佢送既體力包

利申，星期五開始玩，淨係抽左3次500同1次必中ssr，有6千幾石係身

一般係break先換出嚟

但係隻火坦挨唔到好耐 要BK完即換

bbq暗降係咪有技就放就得
有冇團

你隻野係咪都要企咁耐架啦
同你早出遲出冇關架喎

已經好左喇 唔係得個位數

我家陣先打好似著數左

惡夢女海賊真係痴線
痛都算
成日出技啲位同紅色範圍唔同

睇佢望邊

同意 好彩之前未瘋狂打

開場係咁連唔到入去 曬體力

之前兩場地獄都試過 架船紅色向左下無啦啦車左試左上...

打女海賊望地下線,米字形 個位你行入去就避到(紅色線入面個米字)
舉槍就準備換人斷技

撞咗入你個場度
屌條紅線同個樣都完全唔中都可以結鳩我冰嘅

開頭打兩場比人雷左場,都係上3KE搵

好彩三個夠carry一個路人

啲delay好勁
岩岩先有掉寶up 果陣三場惡夢先過得一場
我想刷裝啊

慢慢啦仲有幾日夠時間既,我宜家狗掛番人1體打裝

成日搵唔到番人場

今日入坑 好似抽哂啲廢嘢咁
連普通關都要死一兩隻 係咪要重刷？
做完新手任冇哂目標

依加有四隻降臨角打重要得番一星期
盡量打左先啦 重刷就應該唔使既

因為冇坦姐
重唔重刷就睇你自己啦
要刷就快 唔係就去打降臨

但係我唔識砌隊 好廢 見巴們有咁多SER

巴打們

如果刷 點開局先叫好

睇下有冇棄坑既兄弟比個ac你

咩role都有/高突/勁(用途廣)嘅ssr
不過如果唔覺得會4突到可能都係是但打哂堆降臨嚟用算啦

第1名ac 300蚊咋

300蚊食鳩左佢好過啦

其實點解大家好似好易同好快咁覺爆一隻角色

因為真係幾快
返住工係咁排人地場

交換所好多材料有得換

用咗晚重刷過
而家諗住打降臨
想問邊個優先刷
同埋要幾lv可以打超級以上

順求大腿好友carry小弟
ID : 114-7067-228
Mello

你練隻木弓打降臨順序就
水盾 》 火降 》 暗降 》 水弓

比有心想玩ga 巴打
因為太肝棄驚
想玩可以問我
否則過今曰會del 驚

先45rank都話肝
不過目前的確係

有冇巴打家陣組水弓惡夢

巴打可唔可以比我

呢招有路捉, 你望返佢掟個水桶出黎嗰時係掟佢自己腳底定係掟到離開佢自己。

如果佢掟自己腳底, 好多時都係 fake 你, 咁就要睇佢望咩方向, 唔好信佢條航道。
如果佢掟離開佢自己, 就可以信佢條航道。

覺得隻game好好玩

其實係, 而且都算好多免費石, 不過要你用勞力換返黎, 我覺得幾公平

角色之間也有平衡度, 打關卡不強的, 在 PVP 也可以出人頭地

免費石真係好多 又多抽蛋券換
有技巧性 唔係滿突99 就過到
要研究熟習D 關先打到

就算唔係掟腳底都錯位
我次次見佢車水桶都有咁遠走咁遠
呢招都叫好D
六角型飛鏢錯位一定硬食

其實總知佢2下普攻之後慣性向後拉
8成招都會避到 冇謂要貪個2下刀
咁就好穩陣

同埋街場好多人犯既錯
開技就等隻boss 開完技你先好放
D街人成日係boss 普攻個陣放技
有D角色好似水槍咁 放技硬直大
放完技boss 咁岩出招好多時都食晒

咁我玩開碧藍呢d 養肝驚
呢隻真係太肝我先唔玩
隻驚唔係差但現階段太肝啦

可能是開服姐 慢慢角色練晒上去可能就輕鬆
唔好走住啦 haha

可以啦
點聯絡你
同認真講
因為石我抽曬
而家950石你打多幾關先可以10抽
你希望你唔好介意

唔緊要啦
有人接收就有人玩
認真，手頭上仲有碧藍同另一隻東京dolls
再加隻咁肝驚我肝會吃不消

係Kekeke 見到巴打組團haha 好好笑 陣間加油

我識到2個傳說級近戰,其中一個首抽2坦開局.....佢玩到宜家個account 全部都係得坦職
無輸出ssr ,笑到我呢,滿突99光坦強如大便

冇氣絕都係冇用
坦都係保到隊友比較好

sr木盾幾好用 雖然暈係短d 用佢過左solo 惡夢

佢用完光/轉用木坦
不過氣絕坦好似得火盾有?

SR 隻木盾同光盾都有氣絕

木盾幾突 ？？？
我刷左幾行體都唔跌

補圖
呢隻光盾幾實用

原來係呢隻,值得刷
咁我反而覺得木盾無咁好,只不過係專打水弓有用

當目前滿突一定有佢嘅價值係度
但最理想一定係盡量減少多餘嘅人
落最多輸出去打
輸出角色最主要都係剋屬就ok
我諗你都唔期望佢扣技嚟break

反而坦除咗做沙包就冇乜特別 變咗break技喺佢度好似最好 你都唔想每關練一隻坦
而氣絕似乎係萬能cc

仲有無話邊幾隻SR有用
呢隻突滿左未升

我明白你意思,氣絕暫時係幾萬能
呢隻貓都有得刷關出?

呢隻有得刷嘅咩
有餘力唔同屬都一隻先啦
唔係死咗都未放到技

btw聽日先開決賽
有時間嘅唔洗急住打幻影住
可以睇定啲先

個人意見:

冇問題

已send
睇下得唔得
得同我講聲

我刷左20個體力包 1-4-5 hard 先突滿 突滿 既數值差 3突光盾少少

呢隻好似係要抽的 係得木盾可以刷

唔quote 樓上巴打個list 了 我覺得 火木暗法突滿可以落場 佢地好易上5000攻 同埋木光盾 因為有氣絕 奶就真係好無奈先用啦 其他就冇咩特別出色

認同,法系易上手又aoe大,sr木法首推

突滿仲勁過無突既弓 仲要 暗法有魅惑 火法aoe

連埋首抽 抽左30抽 都係得3隻ssr 係咪可以重刷

真係好多石 我儲到10725都未用

個個都大手hold住批石

我岩岩3000

抽哂落光盾

我抽左萬5 去火盾pool 淨係黎左3隻光盾 都係儲儲石先 反正努力d打競技場都可以換

萬5石

呢3%真係無底深淵 一個又一個10連都唔撚中, 成百抽部死人機先中1隻光盾 金都課撚埋, 課多次唔中就收手了

我d 10抽反而冇券咁好中 勤力d換券 strong hold 石算啦

都係打打下返黎姐 冇課金

等1周年紀念

本來想追2突, 一追就出事

0突木弓我係為左入場水弓
0突角同垃圾無分別,只係有個技比你bk,相反sr突滿勁好能狗多

得隻2突 火盾

有冇巴打add我
112-8152-466

緊係可以啦 打埋add

我想要一隻炸

光盾80左 抽多左6000石都無ssr
另求猛火打手巴打
113-8707-106

咩係猛火

得一隻無突其實用唔落

高火力:

我要break姐

仲有決賽 邊到有得睇到

佢好似官網有講 8號開始 d包 可以留半體先爆

要Break練sr木盾好過
隻野好豆腐

練完啦 但係佢得3秒 我solo 惡夢就係有兩場比佢開兩次大搞到過唔到

究竟係我問題定咩
wifi 4g都成日斷

有無話首抽抽到邊隻會好啲

火奶
水槍
黑木弓

火奶光奶 黑木弓 打依家d降臨開心d 水槍係好用 但係有替代性 可以之後再抽

早玩早享受 d活動差唔多完 好快d開波
最好抽隻有aoe技既開波 得單體技既好難打關

打手有呢d都開得 最好首抽雙SSR先開 好快會好多SSR

中光盾。。

算唔算高

突滿左仲有咩需要討論

裝未滿嘛

屈G

我突3 都係武器滿你高我500

玩左幾日 應該刷邊個降臨先好
睇個樣應該唔夠時間刷哂

11ssr

課左新手pack

咁課多啲得啦
唔使刷垃圾了

其實角色一定夠既 先用金木弓打水盾 佢地獄可以掛機 之後升佢 或者女水劍打火降 之後黑木弓金木弓掛水弓超級 之後火降打暗盾

多謝巴打 盡力打下先

有課長

我唔識打水弓，有無人教路？

覺都未滿 入multi都唔同你玩啦ching

頭10抽中1隻SSR係咪開得

咁邊隻要滿先？

木弓光奶 之後協力就輕輕鬆鬆 水弓solo係特別難打既

tizz 8點我今晚可能打唔到,要煮野

打幻影實驗場打到開始想嘔..
肝到作嘔

等半體先打啦

想問下火降條腰帶幾時會派

垃圾server場場係咁斷
一係就換唔到人
打條撚

好似睇場主架喎

屌你老味條傻撚幫隻暗降回血

好能7lag 未倒數都己經冰能左
見kino 個人係飛

d撚樣好中意人地要避招個陣開主角技

差1把武同飾就ko水弓了

隻game乜料
首抽連續15次十連都冇ssr
機率應該連3%都冇

反正1隻都唔夠
你可以當嗰15次都有中

正仆街黎，隻王硬直又唔放

打火降同水弓打到灰 完全唔撚跌人

係真仆街黎,我通常bk完等我開完技先放

係囉屌佢老母冚家鏟
有場4弓打得好地地半血閃幽靈船,大家去哂左下等船走,佢老母開大技4隻埋撚左去中幽靈船
成團滅撚左,你老母又哂鳩我21個金輪

開主角技啲幽靈船會照行又係on9

佢老母其他放紫珠大技就時間停止,係主角出就時間繼續行都cls

打惡夢船長成日有痴線佬用火降同木劍入場
捱到兩下都當你贏啦

吹呀?

木劍其實ok,因為佢招都係緩速

只要有默契去幫人挨兩下普攻出少好多意外

不過硬係有D貪刀撚係都要貪果兩下跟住中冰槍停十鳩幾秒(如果仲未仆街死既話)
最撚柒係直頭閃幽靈船都貪刀....

我貪架喎
不過避到(唔計逼害)

冇事緊係好
但on9係多數都有事

呢隻野其實容錯率幾低下,冰鎗停十幾秒已經夠你死(木奶CD中)
無論中邊樣都大鑊

多數係比佢屈機囉
明明睇落唔中都計
隻慢船直接spawn腳底
中咗招減速之後以你做中心車隻大船, 直線跑出都趕唔到
招直線射槍冇咗提示
走緊個房主開主角技成隊比個旋渦卷返去
歡迎補充

多數啲木劍企到近一近俾人冰
得番2成血
然後太近船長根本幫佢坦唔到就死左
另外好多傻仔唔知幽靈船出固定位
成日亂行行去中伏位

固定嘅咩
sor
我係咪都係跑過左邊中間就算

你下次打望望隻王儲氣時個方向
一定係佢對住個方向相對位置出船
你跑去隻王5點鐘方向實無死
假設隻王望住個方向係12點

降臨啲幣換咩好
我見武器同人都會跌
今日先開始打 希望解得完啲任

打完之後去醫院check下個肝有冇事

打到全部都有跌1件起
計埋任務2件 換埋上4突
人照計會夠了 唔夠就換
不過你要解哂其實都好多幣剩

隻驚好多BUG
我隻木奶用緊幻影嗰兩碌棍 明明加回血量
有無裝備都無回咁多血 咩事

有無裝備都係回咁多血

-cd裝都係

寫明試作用 sorry lor

回血量好似係睇攻擊力

咁佢回覆量up 咪自打嘴巴 hahaa
一係佢出技能威力UP既裝比奶媽啦

屌,連機D撚樣真係ON9
俾船長冰左,捱義氣幫佢坦左SET普攻
佢俾人回滿血唔幫我坦番

街場真係好伏, 如果打惡夢級, 我都係自己 solo 算了, 有時失手都仲有 save & load 大法可以救得返

叫我地手足一齊打ma

啲撚樣企到後一後，完全唔識幫人坦
有時撞到4個識玩2分鐘就完場
一隻人都無死過，好大落差

我發現單機先計

依加除左招八方向射果招唔知做乜鳩 唔係紅線上面都中左之外都冇咩大問題

我就係幫人坦嘅傻仔
冇乜血之後拉返後冇人幫手頂

用暗盾囉 真係好好頂 call D 卒仔頂

堆路人見你坦就會縮到去佢老母個西咁後射唔撚睇你條血

我係木弓做輸出呢

傻仔+1
d撚樣仲要衝埋去比人打正仆街,打機都唔帶腦

Iphone 6打得好痛苦
熄哂所有effect出某d技/轉人都係會疾一疾就派膠
最on9係成日完場擺post果下彈game

我就係單機打故事模式呀
無裝補898 有裝都係898
真係拜鳩拜

我又唔會啵

未裝1千左右留下

裝咗就千3

屌 痴撚線 刷左2日連一隻人都唔跌

慢慢黎啦我水盾刷到rank 51先跌,你個d根本唔係問題黎

51根本好低

完左任2日先掉 ,其實睇你有無心玩

個木奶碌棍強化咗5個LV都係一樣

不過你跌好多裝

遲d會唔會有其他方法突ssr角
剩係靠抽相同嘅話唔課都幾難突滿一隻

會
睇揀關最右座塔

木屬隻老虎識放毒好惡打

挑戰之塔有可能用幣換(有RANKING)

除非ssr唔比用

而家轉哂用火燒好易
單人就

單人難打到仆街

重覆SSR係咪拎黎突破 岩岩單抽中多左隻火奶

係

佢招毒都打得好遠吓
有次打 離成4-5個身位都中

之前又話7號開
變咗8號嘅

開？

幻影final

招毒無得走，又解唔到
一下扣2000單人無得打

最on9唔知係bug定咩 中左毒死個個位換唔到人

見佢就死..記住換入後備
之後死咗,
你揀剩返個個人黎換,會換唔到,

但隻老虎會唔識郁,BUG企定係度

我係佢出第2招嗰陣已經後退 試過閃到
不過有時太早佢會跟住行

聽日有維護, 又有新活動

幻影final?

木奶緩補滿技裝回幾多

我見人補過千3 我自己唔撚知點解得898

技LV?

我補到千4左右

係喎 淨係掛住覺 唔記得咗技lv嘅存在

聽日又有新pool?

加多隻奶硬頂啲毒打

頭先lv2 補898 而家3 補967
咩事 係咪我樣衰得濟 補咁少 點打水弓惡夢

武器升成點啊?

就算有木奶都一定補唔切
招毒時間勁長
仲要邊毒邊打你
地獄級單人仲未過到

自貼再答你

武器無乜點升 頭先有巴打話關攻擊事
咪幫碌棍升到上5lv 補出嚟數值都係一樣

練滿送個把SR武加成6百幾攻,

專武又有機會減5秒CD

放棄左
等火隊練勁啲同佢互片好過

技能定普通補？

技能呀

可以裝兩把一樣武器架咩

我淨係知專武唔得

唔係貼你隻奶呀

1隻唔夠
我對奶唔係咁易露

公告唔覺話有

屌你老母話暗坦廢on99

想知4隻開技會加到幾多攻

真係唔知,但暗坦打主線同pvp 勁到痴線,就算打光關都照做
反正都係召小弟(光屬)又有感電 ,有轉珠call 4隻

未升
冇錢了

起碼唔會廢先,幾勁就真

有冇人成日都開唔到/入唔到共鬥？

我都唔知玩咩隊好了
星期一準備賣木劍搏殺

降臨角d 裝上2套他bug黎未改?

屌堆垃圾唔好出嚟阻住得唔得
打個暗降都要咁撚煩

屌你老母..水弓惡夢既弱智仔多撚到

暗隊好似ok

暗/火 望落幾fit

其實根本冇必要玩主色 全部練曬咪得 最緊要快d打好曬降臨

唉屌 drop up昆人既 打惡夢跌左幾頂帽一隻人都冇跌...

多咗4隻 未齊裝

事實係,快存角

今日剩係輸左兩場

但都冇角趺...
我諗緊好唔好打返地獄算

我講緊暗降
水降冇乜壓力

一早打完暗降既好處就係唔洗夾班on9仔

暗降依家都係打黎解任拎200石

你地真係咁好氣打埋果40場

係啊一早組ke團打左,就係唔想組on9野團
反而你話打火水降易好多,水弓有時都ok既

但暗降唔係最易咩？4隻火降一齊完即刻換人再出技 幾十秒就一場

本來係但d人無火兔/唔識點燈就會玩能完
你見佢地用坦職就好閃場啦

反而水弓都係有好多人中腳底水桶伏...

我仲未成功過解debuff
所以一唔夠兔燒唔死就搞好撚耐
啲仆街整2隻垃圾坦行行企企又唔頂怪
屌

有體多可以打定啲升技嘅

有體就打暗降我估慢慢打打完果40場唔難
反正船長唔諗住突爆裝備

唉 你地大概幾場出一隻？

得返4日 突唔突得滿隻人都唔知..

y ar

護肝

健康才是財富

其實暗降係咪特別易出金輪

ID 155 7447 323 新手求ADD

有冇人連機打降臨嗰陣會彈app?
一日彈幾次好煩

+1

但呢隻齊埋裝真係好強力wor

想問下每日幾點有降臨掉落雙倍

香港時間2000-2200

今日錢關 event 番黎喇 一定要屌爆佢

突爆都無機會升爆裝

點會啊我手殘都得,你實得嫁

冰王haha

講笑講笑

係咪每逢五六日都有覺醒UP錢UP

裝有突同冇突差幾遠？

覺醒好多野要打

只係黎緊3日 平時冇 要睇公告

唔突可能加幾百攻
水弓專武突左好似加3000攻

虛心求救, 暗降係點打

4隻99LV 火降,入到場見到佢出技(唔係衝浪)就鳩燒
30秒完場

打完我怕真係要驗肝

我突哂果幾把武算 防具由鳩佢

陣間維護黎會延期wor
好似係

武器券我都未打齊

日本時間14:00-17:00維護

3q

Hi各位我返黎推下po先

套裝做哂任都有3件 打地獄出多一件唔係太難突爆喎

反而係其他episode個d難刷都癲 又唔可以auto

水弓嗰套做任都係得每樣一件

你打幾鋪惡夢船長再講
event果陣地雷多到仆街
3場得1場過到
任務淨係送每樣一件，要你打多12件先突哂

宜家降臨多左幾日你地點都夠既係驚你地唔夠幣黎入場
我都停晒,我連水盾既都唔係好想突滿

金銀銅可以換技肥但係有數量

仲有成1000幣
只係怕真人唔夠體力打哂佢

琴晚跟野團啲傻鳩打撚到灰
今晚8點有無團跟呀 唔再想同班傻鳩刷

ke 大把人未滿水弓裝去個度組啦

有去呀 不過嗰度似圍內多 出聲都無乜人應

User name 係咩 Corwin 係紅人

今日又有錢up,打錢先好過
啲錢好似倒水咁

佢地會應你既,你話水惡求帶應該會有老手幫你

我個d用後覺醒3隻降臨都無錢,今晚6點唔打唔得

我爆包打

我打街場完全冇問題

呢邊好像冇人講

我打個兩日惡夢街場 10場頂多輸兩場

以後一定留石等保底

抽隻0突返嚟都好似好哂氣咁

都唔洗求帶嘅
我係想搵班正常嘅人去刷咋

唔會啦,2隻都好實用

整隻4突木坦做控好過啦
唯一好處咪之後可能有得突囉
唔係50lv 根本又軟又冇力

即係你無打算抽啦

有時見到有路人99木弓真係單刷好過

抽到第三轉先保底wor

抽哂,,出咗4隻SSR..得第一抽唔中

幾好成績

諗緊抽唔抽 剩係去到第3轉
但up個兩隻都麻麻地

好彩少少中到隻上3突都抵玩嘅

水槍勁啊

500石中左隻木弓

點解中左咁既樣

金毛木弓好似廢廢地
想中火盾/火弓突埋佢

火盾火弓就真係廢廢地 火盾可能有用d 火弓我嗰隻都覺廢

火盾有氣絕算唔錯啦 ？

1光奶2水槍 ,不過不失

火弓有燒傷打好多
有時4隻火降燒完換佢出黎放技好爽

可以開始狂刷幣

夠鐘啦咩?6點啊好似係

銅,銀,金個啲

一場40體有好多

抽左頭3轉 水盾光修女水槍 頭2隻都唔想要

抽哂5轉, 2水劍 1木弓 1火劍

成班撚屌歐洲人

你哋班友有無咁易中呀

打普通關刷返d石先

最差係我啊

中保底以外都咁唔滿意 睇黎要叫官方比多d r你

因為個pool係好抵抽 中3隻以上係正常連保底

淨中保底

咁我1光補,2水槍算好好了

但我張2倍卷中左暗劍

打返個和 銀券好難中

除左開頭2500石，一石都無抽過，突然無左4500又得保底好

抽番五轉 三木弓

根本木弓up

我水槍up....

冇石抽

忙到hihi體都冇清

仆街 第2抽 中咗隻水坦
雖然有得突2 但唔係好想要

冇石抽

水坦好勁 裝完專飾品之後 打多小兵關好有用

冇抽過咪好 等保底 我之前4000石咩都冇

專飾品咩能力

完全覺得保底抽佛心到爆

就係有fd話普通抽好難中先忍手

普攻 10%發動 3000以下傷害無效15秒

新手頭廿抽中兩隻木弓
開唔開？

邊隻頭髮？

黑頭 セレン

呢隻好用
加埋送既木劍同劇情打隻木坦，加多隻補夠打水降，我覺得可以開啦

有半體打降臨喎

但係有兩隻我見q＆a話可以突破
但係點突破同有咩用

有包本身以為冇半體 好爽

突破升level上限，係人物果到選限界突破再食自己

我覺得你再刷下 睇下下一個雙ssr 有冇佢+ 是但一隻補 呢個可以hold住先

4500石抽哂新保底
貞德 水槍x2 暗狐妹

點解中四隻都唔開心 真係好高要求

屌你我光補,2水槍加d 突爆實用SR 己經好感恩

石又冇角又冇.乜撚都冇

冇哂石

我都抽哂了

抽哂三ssr
木弓 暗劍 水劍 全部自己都無咩用過

好過無,無保底有人1萬石0ssr

屌，個地獄級幻影單人難打到

從來都唔打單人地獄

兩個新acc 都係頭十抽+500石保底
邊個開局好d?

PS 上面水果隻SSR 1突左

比我就上面,個隻sr火法好易突滿,你冰哥1突左

新手一問 主力邊幾隻好

先協力慳體
除左拎石唔打單人

無諗過超級同地獄差咁撚遠

都易喎

有控其實都好易打
女弓一架船車埋去 另一隻打手再開多下技小怪都死哂 兩隻定三隻大野慢慢打都得

1,2,4,6 7/9 備用位

地獄級小怪無限出架
你慢慢打佢會係咁出番小怪

冇留意佢有冇出番小怪

隻sr 光奶會無限出
你慢慢磨佢會狂出，試過十幾隻光奶係度打到人都癲

咁痴線?

應該有限架？

屌你老母 新個個保底得3同4先有SSR 咁就冇左4500

依加清緊主線拎石抽

仲有一隻水弓可以收工
但仲有試練場

我未清哂水盾火劍同暗盾啲任

可能有限呱
但啲奶真係清唔切

木弓一野技清哂

我都係靠木弓

人地1萬石都無ssr,唔覺你有咩慘

水弓齊撚哂裝....

話齊水弓角色就算原來係個flag來

好彩仲有六千幾石 唔捨得抽

地獄D路人仲伏過惡夢

點解唔打惡夢

剩係爭隻人諗住打地獄唔洗成日比D SR裝troll

差人打超級仲好 反正地獄都唔跌裝

我發現真係超多痴線佬成日係隻王出緊幽靈船果陣開主角技
本來就完一野炒哂車

早兩日就好打,今日冇乜

仲有一個惡夢任未做,打埋先轉都ok既

打多兩千石 就抽完個保底pool

打惡夢船長真係好煩
D撚樣4木弓都走場
一係就唔識輪流坦

建議你係ke 找老手帶

琴晚跟kino哥打 係唔同啲

我無幣如果唔係會幫你地
或者你真係需要我可以開聲叫d超人幫下你,睇下我睇唔夠face

你點會唔夠菲士呀

咁睇得起我? 都係同佢地玩得多咪熟熟地
而且佢地人品幾好

終於突爆船長把武唔洗再同班傻鳩打

屌我爭一隻由800幾章打撚到得200都冇

我想問係邊度睇幾點有EVENT?

Event就固定時間嘅
你指嘅係半體/drop up之類的話
可以係佢公告到睇(識日文)
或者上kekeke睇 中文

水弓都可以搵我打㗎
有4突木弓木坦
不過隻木坦都係啱啱升好 未玩過break位
可能會troll

痴撚線成千章都冇一隻水弓

咁又黑左d,你不如等8-10 點先打?

週末冇減半(應該)

有 8-10 有金箱

有都要等我打金章先,清撚哂倉
件件裝都突爆有剩,正仆街

齊裝唔齊角真係第一次聽 我角多左78隻

琴日一千章開始打諗住第一場趺角今次仲唔可以早收工

你老味清倉都冇趺過

damn son

點解有時d補師幫唔到人補血咁on9？ 係圈到都係補到一個人

你睇個圈同佢地企個位其實係唔同,

佢啲NETCODE寫得勁差

錯位問題改左未?幾日無打水弓

未

好能雞既程式

6角型飛鏢成日個中心位唔係隻王度飛出黎

我有次直頭隔半個畫面比個漩渦吸住

琴晚打 我同隊友企同一個位
我無事 但係佢冰咗 完全係 黑人???

我d戰友跟我試過一開法無預警,全部人自動係中間食晒所有招比佢秒左
睇住佢出水鍋,水彈,咩能都出齊, 全場0能晒嘴,屌你外掛boss黎既

400金章,幾時可以完結

8點有無水惡團打

我可join
反正打緊街場

有無巴打 可以提供keke既網址 組街場 水弓死多過贏

你search kekeke 緹利亞傳說

屌你我差把槍

唔該晒巴打

脫苦海

畢業? cz

畢業啦,齊哂了

上星期一講突爆角算D裝備鳩出

法國兔女把武器爭一把

兔女有水弓快過過山車啦

搞左三色幣先

D武器SR肥升得好慢

我把槍呢

係我度,仲有兩把剩

終於出了

我打極都唔出

金幣原來冇乜野可以換

水弓d街場 愈黎愈伏

火裝都搞掂了
差暗任

水弓武器仲差兩把槍...

好多已經上左岸

btw,有冇人打final試練成日彈apps

無試過,但同期代個bug 狗到震

仲差1隻人 打左成日都唔出

食咗7/8隻了

同我一樣
尾後完哂D任我打up緊超級就算

我彈過幾場 而家彈完無得入返好仆街

想問頭廿抽再加第三日ssr 咁樣okay?

開啦 打唔切降臨啦

個up同冇up體感上冇分別

今日好難入場
成日話我network不安定
有無人都係？

求大神帶
113-9153-896

Kekeke個網係咩 棍搵人組隊
有無人一陣1530刷水箭地獄
我有1突水槍 0突黑木弓 99lv水盾

唔係大神 不過可以加我
115-8403-896

有冇巴打連線同人玩果陣
一係卡係搵到埸LOAD入去
一係就卡係齊人等開埸個位?

成日都發生

單人過返水惡拎石 出金箱

btw單刷仲易打

想問下...協力時右下角個制咩黎？？

終於出埋剩抵隻女弓 裝就齊套算

好輸蝕喎

投降了 d街場好

一齊單刷啦

單刷真係好撚快
即係話平時multi班人都冇力嘅

求加frd carry我過水地獄

你係想過咗關地獄打惡夢?
咁multi唔得架喎
去上邊搵我id睇吓隻木弓夠唔夠做囉

我試下你隻木弓夠唔夠做先

added 88lvナミ

單刷水惡好難打
一次控5隻, 總會有一兩隻迫住左唔岩位搞到硬食左技

加咗

其實街場多人 1係味覺爆隻野 1係就味升過武器

我打法係2奶2輸出(火光奶木水弓) break(木坦)備用
boss打完2次就拉後
回血鳩放就得
唔好boss第2次普攻左右開技 會硬直走唔切
死咗大不了sl

同埋可以盡量group埋堆人先
知道boss要出技圍住佢跑嚟避直線技
唔中cc都幾穩吓了

冇數普攻數 覺得太煩
每次都係見步行步
多次係佢用完技果下我就放技

依家入街場打算,贏到就贏到,贏唔到就算
反正差一隻水弓就爆

你冇放咩減速嘅話佢個節奏都係咁
唔使真係睇住佢a 數2次
差唔多就拉定後+group人
so far開緊加速打都冇問題

頂街場好雷 今日先開始打水弓
D人見我頂緊怪都唔換隻奶出黎係都用木弓打
到我無血要換木奶出黎佢又轉木奶
幾場都係咁 on99

好打啲嘅都上哂岸啦

屌呀，兩個鐘水惡淨係出一頂帽比我，角色就大把

我都係今日先上岸
我唔係雷,係非洲姐

即刻過到

larry哥嘛 街場遇過幾次同你打過啦
記得有次死剩我地

街場有次雷到死剩我同一個補磨哂隻水弓一條血

隻驚on撚9?
果D素材百幾粒逐下逐下禁

有多先換 唔好特登諗住打

新手做完果30個任係咪可以狗沖打降臨？

最少升爆隻角先啦

夠打的話冇問題

就換哂D技肥,但係多左D金幣啊,銀幣換低一級貨幣好on9下

點知逐下逐下禁

其實你有木弓+光奶起手 做都唔洗做住 依家時間咁趕直接去打肥覺之後打降臨就得

咁多隻降臨邊隻勁d?
我諗我打唔晒咁多隻

其實4隻各有用處好難講邊隻勁D....

我覺得至少要有水盾同暗盾...
而呢兩隻至少可以突到80lv(假設你一隻都冇趺)

我覺得火要有
目前睇4隻燒可以快刷好多野

火係coop就會快好多
但係單刷好似故事番人果D兩隻盾實用性係高D

不過第日連線只要有得kick人我估冇火果隻都會大鑊
當然係未棄game既話

同埋冇火都都難打暗
打得2隻嘅話我要水坦同火好過
水勝咗易打

水盾可以唔打 替代性高 木弓去打水弓超級先 之後打兔兔 有時間先打暗盾 水弓係好好既水屬輸出 兔兔係速刷神器

又唔打水盾
又打唔到火刀,暗盾

邊度來金章

2000石又一隻暗劍
之前唔賣就已經80級

係wo 唔記得左

得返4日仲要冇哂減半,其實任何一隻有突爆我覺得已經係賺左(因為仲有個濕鳩試練場,起碼都打哂卷換埋條鍊)

睇住個肝好過啦
4日要打實打得哂....

估死個閪廠好快又出幾隻降臨燃燒你個肝

健康才是財富

再出真係跟唔到

唔跟啦,下星期旅行,今個星期FGO

叫做今個星期又冇咩野玩未棄住

條鍊好快姐
做哂任都夠啦

50張卷大家諗好點用未

盾武甲
劍武
弓武
法武
補武甲

呢7件好似都實用